跪求連登大神，搵一首歌

英文
女人唱
d尾音唱到淫叫咁"丫"一聲既
有幾句係ah~ha~ah~ha~ah~ha咁

my pumps？

唔係

M記聽番嚟？

唔係
出去做野聽到
m記應該冇

方晧玟新歌?